請大家以後改口叫警察做公安

會唔會激死佢地

唔會